星期日馬會又派錢啦！！

半大2.5都有2倍

3.5球啦
有少少大志好無?

南泡冇日本咁勁
咁有信心半場入4球？

留名跟進

4球 3.7倍係咪計錯數
上場上半台北對日本輸5球喎

日本等於韓國？

南韓女對支那0:0
架妹對支那3:0

好明顯架妹勁兩班波啦
韓妹點炒到半場5:0

南泡半場應該入唔到5粒啦

1830南韓對支那都係派錢

莫雷拉騎師王 輕輕鬆鬆又收息

上個賽馬日買比雷神累死

條友仔好似有夜盲症
日頭先可以收息

唔該晒，讓+5已買

應該都穩陣

1粒
快d入多2粒呀屌

勁

買左條串 差依兩粒啊

⼀⼃
買左辛特侯遜細2.5 大家點睇

樓主半你老母大

補左條全細4.5

信左你個標題，賴左野

全大2.5都未必有